［唔係膠］周杰倫個post其實唔止可以叫口號

個個都係叫「光復香港，時代革命」就完，其他人只會覺得你喺度騎劫個post。
其實我哋可以用呢個咁好嘅機會，去Post香港黑警濫用暴力嘅相，等所有有follow佢嘅台灣人，甚至大陸人都可以見到！

推！

Pish

推到佢變文宣台！

推 呀